2011年，日本已經預言trump 同BNO平權

Trump

英國

國

民

海外

護照

平

同級生

有潛質做綁匪

漏咗最後個權呀幫你加返

白痴

本身都有有澪打律同梓打唯